雞糊就咪學人自摸

屌你老母

樓豬死毒撚唔鋸呀 ？

無轉acc 回自己咁柒

唔好笑人

好撚柒呀

樓豬好柒